有冇人有做過扮公仔

你地係用咩渠道搵工架
小弟做過一次又想心思思繼續做

上次扮乜公仔?

當年馬明都係扮小強出身，話唔定可以扮出出頭天！（勵志mode)

熊仔 好玩

係咩
不過我冇諗咁多 開心就得

唔知點解成日覺得依啲工作好慘
由細到大都會咁,見親啲人扮公仔,個心都會有啲唔舒服
特別係佢係咁揮手但又無人show佢既時候

某程度上我覺得毒撚慘d

喺商場度扮?

我都好想扮 可以名正言順喺條街做on9仔

如果扮三文魚派傳單呢

可以用手打條女

我十年前做個一次，個頭就生野生到宜家

我扮過棋

去老鼠樂園扮

巴打發生咩事

唔會熱到仆街咩

想知更多

係，雖然商場有冷氣但都係焗到濕晒。
同埋個頭套重成陣膠味，頭部支點問題會可能覺得唔舒服。
但俾堆棉花包住感覺好正，同埋啲人唔知你個樣同邊個都會對你好熱情。

咪呀千奇唔好
熱到痴撚線
就算入需有風扇仔都只係聊勝於無
已經見過有人係入面熱到暈左

furries

濕疹 做完公仔人就越生越大

生到成身到係，賺幾千蚊成世跟住你日日都好痕

讀書時做pt試過未戴個頭淨係着咗件衫經已好熱同呼吸困難，焗到好唔舒服